朴初瓏有冇著過黑絲？

跪求

A09!!!!!!!!!!

G

大家啲名

著過比我睇

恩地同南珠就有，頂住先啦

恩地就正，南豬就
你屌埋我個份

黑絲唔知有冇，不過初瓏😍呢排鍾意著焗西褲

兩個都正喎師兄

南珠 仲正

焗西朴初瓏😍

你係咪丁過南珠？

射落娜恩個口，射幾多都得。

射落南豬到，就真係 ... 一滴都揸唔出，鳩都縮埋。

我立即屌哂你地老母！

Apink咁清純既團你都丁得落手，實在太邪惡

Apink係咪全隊都仲係處

幫娜恩打個碼就完美曬

臭西朴初瓏

求高手打碼

娜恩個手勢一定好有經驗